做緊starbucks, 你問我答

有咩問題可以問下我bor唔洗怕羞

其實 愈大杯
d咖啡跟比例
定
大杯其實只係加多d水？

邊種咖啡最好飲

Short同tall都係得一份咖啡
而grande同venti得兩份
識買一定買grande

Matcha Expresso Fusion

唔識英文會唔會畀員工笑

有冇咩係伏/唔建議買？

其實我地忍得好辛苦

識飲一定唔飲starbucks咖啡

partner

做耐咗有冇覺得starbucks啲咖啡有陣starbucks味
就好似麥記薯條同其他薯條唔同
究竟係多咗啲咩

邊區

有啊starbucks咖啡有種好獨特ge甜味
係難飲果隻

點解每次飲chocolate chip cream frap 嗌多碎朱古力
你哋都無多到俾我

因為隻匙羹好細😂😂下次叫多兩羹啦

點解有時有啲員工明我係要chocolate cream(無chip 唔同價錢)
唔係要chocolate chip cream
有時有啲就落翻chip俾我

Hojicha latte點沖

Hojicha latte

resign左想做返,但唔想同區,同埋RECORD唔好,想問大唔大機會請返

朱古力鮮奶紅茶加伯爵茶啫喱星冰樂好好飲 但餐牌冇左仲有冇得叫？

English breakfast tea latte
除左茶包，熱水，奶係咪無其他材料
奶用咩牌子

識叫一定咁叫 比我都會睇錯加chips比你

其實係咪好苦